(投石問路）新搬入藍田 有咩要注意？

打波踢波去邊好
跑步去邊跑好
食嘢有咩好食
返工放工係咪好多人搭地鐵

其他嘢有咩特別？
麻煩哂

小心藍田十四座啲飛仔

小心夜晚唔好周圍行

泰粉
藍田係匯景啓田果邊定康栢康雅果邊差好遠喎

以前住邊

咪係
興田廣田同啟田已經唔同玩法

記得話識大佬B

點唔同？

我都好想住藍田

如果係廣田咪跑落油塘，跑茶果嶺道去觀塘海濱，再入遊輪碼頭。
唔跑咁遠就兜鯉魚門道

係藍田配水庫波場果度踢波最好同肥屍哥打聲招呼之前有3個靚仔踩場唔知掟話自己係洪興既 差啲俾肥屍哥同佢班靚一人一個汽水樽爆樽

依家夜晚好多人跑步

泰粉係食店？

德田商場係全個藍田最屈機既商場

師兄堅呀

有幾？

係
啓田大廈地下

藍田匯景，麗港城私樓個區定其餘呀

天氣好濕好大霧買定抽濕機

山上面

呢個真 你地開足全日？

德田？

抽濕機係必要
落雨好多飛蟻

住紅色定再上?

我都係新搬入
大家交流下

籃球一定係落油塘或者觀塘泳池打
成個藍田一個康文署睇既場都無, 個個場啲框同網都俾人扯到爛晒

打ball 記得響 肉弱強食 朵

住咗廿年，抽濕機係必須，唔係電器好易壞！食嘢嘅話啓田最多選擇，好西: 大少茶餐廳、意八、啟田泰粉 其他唔係太掂！

頭暈身㷫可以去睇匯景嘅 蔡志強醫生，由細睇大，好專業又唔貴！要掃街都係匯景商場，抵食夾大件！

我睇開吳綺華,開藥夠重手

啟田邊到有返泰粉？想食

我都有睇過，但唔夾佢！

譚仔隔離

最好食一定係三盞燈同意八

屌板記得帶KY

三盞燈抵食，但差咗少少

藍田好大架wor ching
你藍田邊到先，啟田個邊定係德田個邊

創榮個早餐都OK

上次無同佢講早晨差d要一人一個樽

沙嗲牛

意八個lunch

日和芝麻雞炒飯/焗豬 + 芒果啫喱冰 冇得輸！

最撚正係白汁焗雞扒飯

啫喱冰真係好撚尾機
仲要基本上lunch menu 無樣野難食，我以前最愛吉豬，好撚大塊

去秀茂坪睇戲

三盞燈同意八正
和味新開嗰排都試過唔差但越黎越衰
最後都食返呢兩間

滙景條電梯成日壞 無咩事唔好落去

屌，今朝先壞完
行上去行到氣咳

食過晚餐了

我都係咁跑喎

係喎 唔怪得啦

邊度係紅色？

啟田匯景好好多啦
如果食嘢嘅話啟田匯景同埋匯景上啟田一出嗰條啟田道都多嘢食

繁忙時間地鐵站個邊好逼
搭電梯個位又焗
搭巴士仲好

康田苑

同埋藍田好多蚊，愈近山愈嚴重。

落地鐵長電梯好焗

嗱！我就冇遇過呢個問題啦！

求地圖 真心住咁耐都唔識去

我以為而家藍田新一代去哂寶達個邊
冇人再講德田啓田

去晒寶達果邊有咩做

好唔方便wor

個邊唔係叫秀茂坪咩?

有冇人夜晚去1座前面食野

喺碧雲道落去聖安當小學，再落東隧口，嗰度有條路去茶果嶺，之後直去就係海濱

廁所係幾屈嘅
屈機污糟

留名

見到st paul 女女冷靜啲

入匯景商場前通知左家人先

唔係陣間蕩失路無人知

買樓買康柏康瑞

筆直有限 買左康華
巴打點睇？